同左女朋友講，818唔同我上街就分手

🧚🏻‍♀️

🧞‍♀️🧞‍♂️🧜‍♀️🧜🏻‍♂️🧚🏻‍♀️🧚🏻‍♂️

🦹🏼‍♂️

會上街既女仔先娶得過

你咁講即係其實之前一次都冇上街
其實可以分啦

巴打好波

咁你條女點答

Let it out

Let it go

啱呀，如果連728都冇去，嗰陣就應該分啦

起底

唔係叫你分手，但價值觀差咁遠，好難有結果！

818銅鑼灣見

你唔係覺得呢個政府值得影響你同另一半關係呀？

真男人

真

唔好俾政治入侵感情，後果好撚嚴重，我係過來人，講聲先